(短文)如果唔可以武取，又可唔可以智取呢？

面對爛仔，如果仲仍然係好文質彬彬，斯文有禮，咁未必有效。如果對方係唔聽人講野，同其他成功既例子不一樣，咁我地就要諗，有效既方法。

我地其實好聰明。尤其欣賞大家平時喜歡打機，大家打機咁勁，如果將果份腦筋靈活，同聰明應用起生活，係咪又多d 勝算？

對方係爛仔，惡過佢又得嗎？ 講野大聲d, 鳩嗡大下佢，又可以嗎？

對方喜歡搞分化，咁即時分化番對方又得唔得呢？出下口術，對方都可能會自己打自己？

就算對方會知道戰術、部署，咁講大話呃對方，又得唔得呢？仲要所有野都係假，聲東擊西，又可以嗎？

而有無攻對方既弱點呢？ 據我所知，對方既英文係好差既。咁既話，又可以利用呢點。

唔知打緊咩，但比對方更蠱惑，唔係就贏左？ 人地用咩招，就用番咩招打佢，仲要有過之而無不及，唔係得左？

我半點都無消沉。我仍然好相信團結，我地先係企起人多果邊。我地會做到。以上係面對蠱惑仔可以做既。要贏實有方法！

推下

推

10連

11

12

13

14~~

15

16

17

18

19

20連